唔係真係番高登啊？

如題

唔撚番啊屌你林早舜

老實講，真係冇app 用

返去好麻煩

樓主出埋呢d標題咩意思？

表示呢度好過個邊